依 個 大 波 妹 做 你 老 婆 ， 每 日 生 活 點 過？？？？？

Bam啦柒頭
你自己都講左佢係女人

日日做愛

最鐘意呢D有少少肉地

首先我要有40cm先入到去

樓主果然識食

同我對波一樣

Post出黎睇過

Bam

第一日：起身》洗面》食早餐》翻工》食晏》翻工》放工》冲涼》搵個地方埋左條屍佢》翻屋企》訓

第一日 搬出去住